最近ig加左個唔識女仔點樣開口同佢講野

How much 1q

deal？

我有隱性「基」因

hi be fd？

依D好似好MK

咁你be唔be 呀

直接講hello就得

直接hi佢老母

留意下佢啲story 搭下嗲

唔覆正臭閪

依個唔錯，最怕比佢問我係邊個

佢覆問號就唔知點

佢點覆就反映到你個樣

我係柴灣正常樣

Send碌做鳩相俾佢睇下

唔駛擔心呢個問題
你講咩佢都唔會應

怕佢只係愛我碌鳩唔愛我個人

你自己ig有咩相先

今晚扑野夜唔夜

都係正常一個ig 同朋友一齊影既相，旅行相，屌鳩無良公司既綠色青蛙圖（象巴）